【「中國武警冒充香港警察」聯署只剩兩日！廣傳！快！】

（轉載）
對唔住，我睇漏眼，希望趕得切！
中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過【香港人權與民主法案】

簽＞查電郵＞確認簽署＞叫十個人簽